一齊入嚟讚下自己另一半

成日煮好味嘅餸我食，而且會整好多種甜品，個個星期都有
而且好溫柔又體貼，我對住佢低b果陣佢都好容忍我
見到我皮膚乾又會主動幫我搽cream，又會叮囑我要注意保養自己
同我興趣又夾，大家都鍾意毒留家中打機捉棋，又會同我計劃下未來結婚移民嘅諗法
all in all係100分女朋友，女朋友我愛你

喺我心目中佢就係最好最完美

冇點讚

玩捉依因超叻 仲未搵到佢

我條女都係喎

呢個post 有咩意義？ 祝你同你女友死全家

好酸

願意學做家務
又肯聽我意見
會幫我做好多好多野
真心真意咁愛住我

我隻右手幾時都咁幫得我手